唔想比人話廢青 又想買gaming laptop

唔想比人當毒撚又想買部gaming laptop，但係而家出面果d個樣真係柒，見d人上堂攞出𦲷真心笑柒佢

有咩gaming laptop 係見得下人 平時都係玩下war3 l4d2，lol ，最多就overwatch

Budget around 2000 AUD = 10000-13000hkd
求推介

gigabyte AERO 睇落唔似gaming laptop

Msi

acer predator 21x

Gs65

DELL G7 15白色

用7000砌部打機用destop, 再用6000買個文書laptop

呢d細唉game唔少文書機都可以勉強做到
但係如果你真係主要打機既話
始終毒撚feel大大塊散熱片個d先抵玩
個人用緊xps 13
同一個外形設計有xps 15
賣點正正係簡潔+gaming

但係同樣價錢
有太多機gaming勁過佢

散熱好差？

70至80左右
情有可原啦
又要薄又要輕又要打機
萬鬆D蚊
仲要唔熱?
講你都唔信啦係咪